出左黎社會做野。。再加埋近排個港豬oh 橋。。真係想移民

睇到香港同中國慢慢交接。香港既本土文化亦逐漸趨向大陸文化包括政策同人既處事態度。。感覺自己越來越同社會脱節

唔係想令大家分裂，但我想有多啲inspiration 俾自己睇下未來點樣生活落去

移去邊都好
首先要有錢

If you can’t beat them....